【義大利慘況】醫院爆滿到讓老人自滅 男哭訴：父母高燒8天孤獨死去

【義大利慘況】醫院爆滿到讓老人自滅 男哭訴：父母高燒8天孤獨死去

源自中國的武漢肺炎衝擊義大利，釀成許多人倫悲劇。義大利北部男子魯卡向媒體哭訴，父母雙雙染病，在家高燒八天無法獲得醫治，最後送醫時已回天乏術，在同日相繼過世，無法跟他們好好道別。

魯卡（Luca Carrara）向義大利《晚郵報》（Corriere della Sera）描述，他的父母住在倫巴底大區（Lombardia）貝加莫省（Bergamo）的阿爾比諾鎮（Albino），他父母和其他許多染疫的人一樣，因為醫院床位不夠，先被要求在家養病，他們在家經歷了8天攝氏39度的高燒，沒有醫生能來診療，打給急診救護車也沒有來。

魯卡說，他不怪急救人員，知道他們已經盡力了，日前他父母情況危急，終於被送往省內最大的若望23世醫院，他進去後嚇壞了，看到醫院內一團混亂，「病人太多了，多到醫院已不知該把病人往哪擺」。

魯卡表示，醫生被迫做出決定，只能優先救治較有希望存活下來的人（編按：義大利當局下令將稀少醫療資源留給最有機會存活下來的病患），讓年長者自生自滅，「但還能怎麼辦」。

魯卡說，他父母都是年長者，分別是86歲與82歲，但之前身體狀況非常好，他爸爸在這次染上武漢肺炎，過世之前很少看醫生，他想告訴大家真相是「這個病毒根本不是什麼重感冒」，如果你染疫後不幸住院，只有兩種結局，康復活下來或變成屍體被抬出來。

魯卡痛苦地說，他父母在醫院孤單地死了，眼見最親愛的人離世，卻無法跟他們好好道別，無法擁抱親吻他們或給他們一點安慰，甚至無法說些白色謊言騙他們一切都會好的，讓他覺得非常難過。

《晚郵報》指出，貝加莫目前有將近1500例確診案例，醫院只針對有明顯症狀者做檢測，對輕症或無症狀者不再檢測，因此實際感染人數應該更多。

魯卡在自己臉書向同日離世的爸媽問候，問結婚六十年的父母在另一個世界是否仍天天鬥嘴，最後又擁抱和好。他表示，政府一直說因病毒過世的都是老人，他想強調他父親年紀雖大，原本很健康，這種事發生在自己父母身上，誰都很難接受。

據《晚郵報》報導，魯卡的父親6日送醫急救，母親7日送醫急救，兩人在10日上午相繼過世，時間只差兩小時。魯卡說，因為醫院要處理的死者太多，屍體很快被火化，他再也沒有見到父母遺體。

魯卡表示，現在他和妻小都在隔離，因此悲傷是雙重的，一天內失去雙親，又無法接受任何親友慰問，只能在社群網站抒發痛苦心情。（中央社）

武漢2.0

真係一模一樣

外國醫療隨時小過支那

睇狀況仲衰過支那

起碼中共狂起臨時醫院，唔戴口罩要坐監，跟住疫情明顯有好轉

意大利人依家完全佛系抗疫，連口罩都唔戴

沒事兒

魯卡痛苦地說，他父母在醫院孤單地死了，眼見最親愛的人離世，卻無法跟他們好好道別，無法擁抱親吻他們或給他們一點安慰，甚至無法說些白色謊言騙他們一切都會好的，讓他覺得非常難過。

等睇who再改名叫意大利肺炎

魯卡說...........如果你染疫後不幸住院，只有兩種結局，康復活下來或變成屍體被抬出來。

得罪講句,個個入院都係架啦

仲慘烈過打二戰……

意大利醫院好似直情唔收老人家，由得佢哋死
都啱既，生存機會咁低，醫返嘥藥費，醫療系統又打爆咗

意大利欠向中国一句感謝

人地政府就係想d廢老死，同香港相反

太多人中招 醫療崩潰
大陸正一世界毒瘤

It's just a flu
Only the sick wear masks
Chill mate

深表遺憾

支共疫情有好轉？
你實地睇過？定根據蛆方數據？

中國累人累物

我諗起一篇文
切爾諾貝利的悲鳴入面嗰個消防員

他穿四十八號的睡衣，看起來很滑稽，他應該穿五十二號。袖子太短，褲子太短，不過他的臉不腫了。他們都在打點滴。
我問：“你想跑去哪裡？”
他要抱我。
醫生阻止他。 “坐下，坐下，”她說，“這裡不能擁抱。”
我想和他獨處，哪怕只有一分鐘。其他人察覺出來了，於是陸續找藉口離開。我擁抱、親吻他，但是他移開。
“不要離我太近，去拿張椅子。”
“別傻了。”我不理他。
...
兩個月後我去莫斯科，從火車站直奔他身邊！我在墓園裡對他說話時，突然開始陣痛，他們替我叫救護車。幫我接生的就是安格林娜·維西里那·古斯克瓦。她之前就告訴我：“你要來這裡生小孩。”離預產期還有兩個禮拜。
他們把她抱來給我看——是女孩。我喚她：“小娜塔莎，爸爸替你取的名字。”
她看起來很健康，四肢健全，但是她有肝硬化，肝臟有二十八倫琴的輻射，還有先天性心髒病。四小時後，他們告訴我她死了，又是同一套說辭：“我們不會把她交給你。”
不把她交給我是什麼意思？是我不把她交給你們！你們要拿她去研究。我恨你們的科學！我恨科學！ （沉默）
我一直講錯話……我中風後不該大叫的，也不應該哭，所以我才一直說錯話。但是我要講一件沒人知道的事——他們帶來一隻小木盒，告訴我：“她在裡面。”
我看了看，她被火化了，變成骨灰。我哭著要求：“把她放在他的腳邊。”
墓園裡沒有娜塔莎·伊格納堅科的墓碑，只有他的名字。她還沒有名字，什麼也沒有，只是一個靈魂，我埋葬在那裡的是一個靈魂。
我每次都帶兩束花去，一束給他，另一束擺在角落的是給她的。我跪在地上，繞著墳墓爬，一定用跪的。 （開始語無倫次）我殺了她……我……她……救了，我的小女兒救了我，她吸收了所有輻射，就像避雷針。她那麼小，好小。 （她呼吸困難）她救了……可是我好愛他們，因為……因為你不能用愛殺人，對不對？那麼濃烈的愛！為什麼愛情和死亡會並存，誰能解釋給我聽？我跪在地上，繞著墳墓爬……（她沉默了很久）

from大陸網翻譯

意大利好多老人

老實講, 買唔到口罩, 咪用塊膠片又好, 戴個電單車頭盔又好, 再差D拎塊布隔一隔都好, 情況都好好多

好好宣傳, 因為中國武漢肺炎, 感染全世界

沒事兒，該死的都死一死就完結了

超限戰最高境界

要行打仗時嘅priority ，先救有機會生存果啲先，rip

外國醫療其實好多好雞

支那更先進，未死但無得救都會直接燒，提高抗疫效率

希望今次俾到教訓啲人唔好盲信權威同啲濕鳩國際組織

意大利正式滅國

係絕對不能相信支那

文宣！spread 開去

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

鬼佬廢佬上去抽水當支持

R.I.P.

thx chinazi

針唔吉到肉唔知痛 奶共丫嗱

到而家仲信支那一帶一路? 退出啦

這個人會唔會就係病原體

假的, 假的, 都是假的
病毒姓黨, 死亡率2.1, 黨話要返工就自動好返
而家外面爆開始睇到真正死亡率,
但支那上兩個禮拜已經打定預防針: 病毒唔關支那事, 其他國家做得唔好, 中國模式先係低死亡率關鍵....

唔好盲反，大規模捉撚曬啲發燒嘅人入去貨櫃醫院，然後又封城宵禁，一定有效減少傳播。

而家個歐洲個問題係唔敢做到咁絕，變咗好尷尬。口罩唔夠又唔同國民講清楚，又唔加大產量，好撚搞

香港好彩，爆起上黎一尻樣，連慢性病都應該會等死根本冇足夠醫療設備醫

仆街喊咗

陰陽隔離係最好既方法

根本就係全世界政府
檯底發現可以借武漢肺炎過橋
清緊一班低端人口

new world order depopulation

而家真相慢慢浮面

睇台灣新聞話意大利人口老化僅次於日本
又唔夠醫生和醫療設備

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

如果你染疫後不幸住院，只有兩種結局，康復活下來或變成屍體被抬出來。
You dont say?

你冇冇睇過佢起左啲咩醫院………
支那死嘅人一定唔只我哋睇到咁少，意粉學支尹起嗰啲濕九醫院有用嘛？
大流行級别嘅瘟疫根本一定會令醫療系統overload , 意粉一爆發左根本就好難控制得到，因為佢連自已嘅源頭都揾唔到，已經太遲……

13億人去救一千萬人

有冇人起呢條仆街底 全球追殺呢個賤種

毒后

係有效減少, 不過一樣偽造數據, 操控生死, 未死就拎去燒, 死左又唔計, 困係屋企死又唔計. 佢後期快速控制疫情係一件事, 偽造死亡率fake 哂全世界又係另一回事

支那隱暪呃撚左成個歐洲...
歐洲人又蠢撚撚到信支那同支衛

老野就早死早著啦

豬撚到咁你抽埋我嗰份

好慘

係nuke至好，唔好得個講字啊！記得瞄準啲，唔好誤中

你洩灟咗國家機密

睇到依d新聞發生係外國就覺得好心酸
但早幾個月聽到d支那人咁死就覺得好開心

呢一個係香港人一個多月前，已經預視到的情況，所有低估疫情的政府，都有不可推卸的責任。

香港開始有D人鬆械，如果唔地一放鬆，呢個故事就會出現係香港身上面。

支那閪又一𠎀作

呢段更加難受
「魯卡在自己臉書向同日離世的爸媽問候，問結婚六十年的父母在另一個世界是否仍天天鬥嘴，最後又擁抱和好。」

乎合蟈蜻

而家佢個目標咪就係偽造數據呃全世界，然後令世界輕視，再輸出疫症，然後完美利用WHO去指責其他國家抗疫不架囉。你argue 佢個數真假無意思，客觀睇一定係好過二月最撚慘個陣。

沙士零四年都有零星個案(鍾南山唔小心洩露)，但壓得住咪無人理。而家啲大陸仔打曬飛機，覺得中國模式好撚勁架

立即追殺CCCP

今次意粉人真係憎撚死支那人

武肺最強既地方係打爆一個地方/國家既醫療系統

回力鏢

義大利當局下令將稀少醫療資源留給最有機會存活下來的病患

相對香港.... 派罩以老人家優先
黃同藍都係咁
年青人係咪條命無咁矜貴

RAP

如果你覺得真係佢傳肺炎出去既，你覺得佢仲會在生咩？如果佢仲在生，咁關佢乜事？

CLS！有人出咗本革命手冊

愛爾蘭共和軍作戰手冊：【酷刑嘅種類】

“信中共= on9 “ 呢個千古不變嘅真理
希望外國人有朝一日真心明白

回力鏢 正

果然係垃圾國家

呢本書好睇。。 係一個白俄羅斯作者寫

white trash 掉以輕心 + 支那講大話

關咩事, 你睇林奠

名流青史

無睇地方名以為係支那

恭喜

真呀，意府係呢方面既措施好過香港N倍
仲有就算事主去到咁絕望都話唔會屌鳩醫護
國民質素係有啲分別

林奠直頭想香港人死清
你睇佢俾幾多裝備啲黑警，就知佢自己明白有幾大鑊

支那殺子文化
西方殺父文化

根本就唔應該攞支國同世界做比較
支國做假數據假新聞係人都知
根本冇人知實際情況係點
就算比你上到去當地睇又點
佢show出嚟比你睇到嘅 就係佢想比你睇嘅嘢嚟
要記住支國可信度係0

全世界畀中國跣一鑊

我朗會點

今次真係世界未日

你知我知支那知，係其他國家唔知啫
問題係而家啲火頭燒到歐美，佢地處理得唔好就係政治危機，股市大跌，實體經濟又會轉差。

佛系抗疫，緣份盡了，肺炎就會離去，想留都留唔住

唔怪得外國咁撚多末日天災片，

真心想知佢死左未

我都希望係，不過見到香港仲有咁多港豬，又會覺得呢個希望好低

多謝中國

咁應該爆鳩死曬啲大陸閪
又瀨全世界 帶風向都唔好咁明顯啦

幾條風向撚盲撐
好撚可疑
鳩吹呃人疫情受控
一陣自由行/旅行團都可以開返

係, 特別偏遠地區

所以西方文明走在最前
華人文化永遠比唔上

歐洲支那

中國人唔係病毒

黎抱抱先啦

連登作用就係成班傻仔圍埋鳩吹
風向嘅野有乜所謂

法國佬好污糟

假到仆街一日淨係驗一個人，死咗幾多人唔報，你點知佢隔離真係有效？
佢純粹用病毒殺全城人，無減少過傳播

臨時醫院有入無出

D人可以歐洲自由走
睇下遲D到邊個爆

咁都仲有希望吖

真係要趁呢個機會做番啲嘢
宣揚呢個觀念

醫療系統爆煲好恐怖
希望香港無依日

如果你染疫後不幸住院，只有兩種結局，康復活下來或變成屍體被抬出來。

廢話

意大利人咁Hea
以前唔識打仗
宜家又唔識抗疫

傻子
可以冇病徵但體內有病毒架

梵帝崗 個邊有無顯聖？

WHO:應該感謝中國

//如果你染疫後不幸住院，只有兩種結局，康復活下來或變成屍體被抬出來//
可以點有第三種結局?

Bf1

經歷過呢次 排亞應該嚴重到仆街
多得支那唔少

世界應該感謝中國

第一個射去大亞灣， 同香港攬炒

中國隱瞞疫情, 輸出武漢肺炎感染全球

中共穩瞞疫情，勾結世衞，令病毒全球擴散。

人間煉獄

咪睇咁多content farm

睇下香港七千以上無可疑屍體發現案,應知黐支那會有咩後果

歐豬醒下啦

係時候check check米蘭附近二氧化硫濃度

醫療體制處理唔到咁多病人
其實意大利都無錯
真係唔夠人手都無計

其實香港未有武漢病毒前都因為支那人入侵同濫用

床位唔夠可能係走廊等死

可能會超越中國 成爲第一

【肺炎預報】

好撚慘，戰時狀態
支那種仲未知死，仲自吹自擂想推得一乾二淨
香港台灣因為沙士中過招，一早示範咗唔好相信中共同佢嘅組織自己防疫
希望外國人可以百國聯軍收拾中國

歐洲要醒覺啦
各國唔好再做歐洲病夫
鬼佬仲沉醉係大愛左膠文化
戴口罩啦
共產党用無數人命去禁止病毒仆街但有效
歐洲你搞唔撚掂既話中國一定狂串體制問題

Gift from China

核武級化武

佢父母都已經染病就可以

其他病係可以帶病出院靜養自己好返

無feel 意粉國
北歐 波蘭另計

意大利人幾好㗎

我都想令香港老人自滅

黃秋生伊波拉病毒.gif

講真 而家極權國家種做法先有用
中國個數字當然係假 而家復工都遲早再爆 但當個病毒惡到咁 對人命殘忍 困住哂由佢地原地自生自滅先救到其他果班人

西方呢次如果以人道方式處理 最後真係一定慘烈過直接犧牲國民嘅極權國家

到時每個想救人 幫人嘅都會中招 正宗好人冇好報 變成幫手擴散嘅一份子

你on9少陣
全部人連街都唔撚俾出
點撚樣唔好轉

政府就雪雪雪
人民就戴口罩冇用

十二碼，一係入一係唔入

會好似03年港共咁,要靠支那錢補血
瀨只瀨得仲勁咗
支共就算死一半支那人都要搾乾佢哋揾錢買外交

要記住邊個國家同邊個國際組織令到你地咁

臭閪蚑那隱瞞疫情搞到全世界周圍都係最有用

thanks to 支那

比who同大陸呃到死咁多人

極權有效？有效個屁
台灣咪示範左公開，透明有效控制疫情
武漢一堆人死係中共早期隱瞞，死左都唔知咩事

呢啲此地無銀三百両嘅牌
話自己唔係病毒=係啦

第一佢有機會係播毒者 而家好返咗
第二係佢用一種自己受歧視既方式轉移防疫焦點 利用左膠聲音將防疫工作spin咗唔知去邊 害人就要清算

意大利封國前 市民仲話：病人先戴口罩 唔怕 疫情煲大咗！

hfo套切爾諾貝爾 又拍佢個故事
佢最後另嫁他人 生左兩個仔 重在生

傻系咋佛系

點都好過初期武漢/依家意大利，連街都唔撚俾出正常都會降低既。
不過一日增加38就篤得太離譜啦，全國咁大（基數太大，執行效率有可能唔高），一日200-500Case 應該都合理。

對源頭快速隔離一定係最有效，但依家意粉係唔知源頭先隔離唔到，人哋已經鎖國等疫程過。

同埋唔一定要封住班人自生自滅咁唔人道先有用嘅……泡菜都冇意粉咁負面啦，意粉的確係佢本來就廢先攪到咁，但唔見得中國做嘅係正確有效！

故事來？ 唔係真實個案咩 hbo拍個套野
最後有講佢個女人現況

[加速主義]超過5萬like, 支乎網友盼望美國爆發疫情

大陸將d病患者放係一個地方再炸冧佢

支那人全部都要切腹謝罪

真喺多得中共唔少

支那都好吹奏
個數有幾真大家知啦

WHY I AM COOKINGGG SOOOOOO GOOOOD!!!

果班臭閪蚑那賤蛆真係唔知個醜字點寫

karma is a bitch

睇黎班華人, 尤其之前舉牌隻支那雞已經潛晒水
而家所有苦都由意大利人受晒，真係好慘

所以華人賤種文明不停滅亡,幾千年停留係農耕完全冇進步,冇科學冇技術,真係唔好得過非洲人好多

fuck China

睇黎歐洲想清左班bbbloomer好耐

用Triage 方法同資源放係年紀輕D係理性做法

基本上呢隻支那病毒係要靠自己免疫能力去打。

人地大國堀起緊
幾有錢生活幾方便
好自豪㗎

有冇多謝中國呀?

我最期待的畫面出現了

Boomer Remover

回力鏢仲要啱啱好14日

支那只係燒死病人，偽造數字控制！

就係呢條撚樣搞到意大利咁

起底發現你個每日任務，係主力挑撥國際關係喎！

但其實都好慘 老就要等死
其實老都唔一定死既 香港96個呀婆都穩定返

叫左地follow solomon yue 個 twitter
嚇撚死佢地

超級傳播者出現

都係個句，一隻手掌拍唔響既

唔戴！

奶共國家冇計架喎

大吉利是咁講，如果香港人掉以輕心，一樣會變成咁，依家唔止要防範強國人，全球好多地方確診數都比香港高，要防範既難道比之前更高

班白痴話係流感
可以講支那好成功咁將 肺炎掩蓋成流感去呃外國人

仲同支那稱兄道弟既意官係咪食屎大

點解篇野好似個半月前睇過咁

聽蕭生講原來意大利好多老人, 真係慘。一個咁靚嘅國家俾支那害到咁

支國就隱暪 意大利就衰on9
兩邊都錯過左控制疫情嘅時機 甚至歐美可能好多都係咁

如果佢地真係好似武漢咁地獄
真係睇唔到除左放棄一大部人以外嘅做法
同喪屍末日啲情況差唔多 軍隊設防線射死哂所有疫區黎嘅人 而支國就係已經咁做左 但人道做法唔咁做一突破左一單就死得人多

已經係殘局輸少當贏

WHO

黃興桂: 呢球波一係入一係唔入

臨時醫院？你訓醒未？支那集中營黎

咁高傳染性嘅病邊有可能唔單獨隔離

中國意大利市，同武漢市一樣情況都係正常

記住係仆街中國同世衛害死你親人

意大利人，唔好唔記得係支那搞到你同父母陰陽相隔要保持心中怒火向支那人復仇

同大話過 信政府 唔驚一鳩樣

個世衛力架真係千古罪人
多得佢除港澳台之外所有國家都掉以輕心

人口老化問題...

諗起中國嗰啲「我活不了，你們都別想活！」

I am not cornonavirus, shrug me

武漢死咁小人真係唔撚信

唔關事
傳染性太強
會打爆醫療系統

冇國家會承受到突然間咁多人肺炎

唔係講緊隱瞞有效係講緊爆發後佢地做法有效

台灣示範嘅係防範 而大家一直講有民主言論自由就根本唔會大爆發 但結果都要啲國民唔on9 總之就係而家想要人道咁收拾意大利殘局已經冇可能

防範 初期應對就民主國家好

爆發 失控時就會極權國家壓制得更好 因為佢地有拋棄一切嘅選擇 好人有道德嘅人條路總係難行
呢個位比起上黎就係極權有效

戴口罩唔係剩係講病左就戴口罩，係普通人都做足措施令個醫療系統唔好一時間爆煲，冤有頭債有主，完全支持外國人去搵成日講「受控」、「支那防疫幾勁」果d人渣算帳，呢d已經唔關邊個係源頭嘅問題，而係有班垃圾「權威人士」有心傳遞假資訊令全世界有人命傷亡

係支那殺你屋企人

only the sick wear mask

支那快D 派流動焚化爐去支援啦

唔會有國家冇事時期放咁多資源去醫療

意大利人起碼無發脾氣 除口罩吐口水

以為係武漢

香港同其他地方死亡率低只係因為醫療仲支撐到
萬一醫療體系失效班白皮豬等陷國產都得
一個二個仲恥笑人戴口罩話WARS係流感

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持取消香港獨立關稅區地位
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 還有面目 面對死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

死亡擁抱

抵死

淨係睇字都sad到爆

講起2.1%張圖其實有錯

無國界醫生呢？
有事永遠唔出現 無事就出黎籌錢

香港正苦係唔想d票死曬ja

又集體火葬又唔畀出街，唔帶口罩出街又坐監， 工又唔畀開， 村與村之間， 社區與社區之間又唔畀有人口流動， 咁都要話爆得勁過人哋

意大利爆得勁係堆人垃圾， 衛生意識極低。

真係14日喎

睇字都覺得慘

抵啦 到依家D人仲認為唔撚戴口罩IS OK
武肺同正常流感一樣 係D人吹大左
依家放長雙眼睇下死幾多人囉

之前啲議員仲笑鳩人哋帶口罩

火神山日日唔同樣喎

已經係意大利最有錢嘅省

重症太多根本任何醫療系統都頂唔住

意大利人買唔到口罩

btw支共維穩 背後死左幾多人 你根本唔知

有無英文版
要喺Twitter 瘋傳
支共維穩條片要back up

仲要係米蘭爆到九彩

推到香港爆發

其實歐洲有冇人討論呢條八婆？

支那個假數最少要乘一千，之前燒屍個廢氣排放已經出賣咗習總
其他國家有排都追唔到啦

真心唔明, 傳染力高,有一定致命性
支那條數係假都好, 有眼見D 支那人幾慘
意粉仲可以唔當一回事

多謝支共

呢啲情況冇極權政府嘅強硬手段，將病人格殺勿論，嚴格操控傳媒，就實有耐都未爆完

香港人要獨立
脫亞入歐
第一件事就係清儒毒
儒毒太撚仆街

信WHO，又賴共， 呢個結果好正常，宜家醫療體系爆煲，同盟國又要自救，分唔到手，惟有靠人民質數

鬼佬原來抗疫咁廢
咁下次要打仗一定用生化武器

1915年中途退出同盟國
1943年中途退出軸心國
2020年中途退出一帶一路

唔夠床位叫輕症病人番屋企自我隔離

武漢翻版

呢到勁撚多5毛洗地
當人on9咩

外國人普通發燒感冒係唔會睇醫生（利申我都唔會睇），仲有佢地打招呼亂咁kiss，而支那就少少事都入廠吊鹽水，易發現好多，所以西方國家仆硬街

都可以變成屍體走出來嘅

見到呢啲情況喺支那以外發生都有啲心酸
點解唔喺支那發生多啲呀
Fuck China

人民係無辜嘅，只有政府不停在欺騙人民，中外皆是。

想知呢個女仔而家點
有冇比人打

抵
撚
死

如果你染疫後不幸住院，只有兩種結局，康復活下來或變成屍體被抬出來。

有咩病唔係？

如果香港都係咁就好啦

認真，大陸行到咁極端，好難唔好
不過有漏網之魚再爆過都唔奇

隻病專打廢老

唔健康活下去？

Agger

順手做埋全方位監控，唔怪得全世界政府都佛系抗疫

日本安倍借勢擴權
緊急狀態可以徵用私有財產

射波，一係入一係唔入

應該用遺臭萬年條八婆正臭閪嚟

支那思維邏輯真係白癡，有事應該自己避嫌，你老母仲要人特登要求擁抱表示歡迎。